[好嬲啊] 男朋友死都唔肯陪我坐

佢話佢好驚，我諗緊自己一個上去坐定點好

我來陪你

我一陣都去迪迪啵

樓主係我㗎

其實呢個離心力都唔係好大 都唔知男人有咩好驚

迪士尼最離心嘅機場遊戲

嚟咗
記得一定要玩。。。 其實冇咩值得玩，呢個最刺激

呢個完全唔驚
兩手舉高玩三四轉都冇問題
因為d人湊住細路 所以呢個冇咩人排
好爽

我唔玩開機動遊戲都覺得呢個唔驚

你話玩完之後， 俾自己大脾 佢當枕頭訓。
我覺得應該會ok
有愛， 就得。

玩完實飛撚咗你
你咗撚煩

屌 唔俾驚呀？

有次我同男友去海洋公園，但我玩唔到離心力大嘅機，之後我叫佢自己玩，佢嬲鳩我
但我想講，我都好無奈，人地玩唔到真係唔好逼人玩

排緊喱個，男朋友都話驚佢會嘔

我都想知，明明好多小朋友玩

屌 婆婆媽媽 玩依個啦

迪士尼?

係
有無見到啲小朋友玩完排住隊咁嘔？

呢個正

係咪男人黎架

自己去又點會有人陪你坐

有仔就收皮啦

岩岩去現時點 搵唔到shf龍騎，但搵到呢隻夜騎：

$1980，一樓上電梯角落果間鋪，
咁既價係咪炒得好勁？

各位高抬貴手，唔好屌得咁大力，
已經突登出去油麻地睇，新手都係想學下野

錯post

你理得人地驚咩 咩年代仲有人諗男人/女人應該點點點

冇玩到，佢唔肯陪我

玩咗，新嘢

我都覺得下次自己一個嚟算

你做咩喎

我見都好多人排喎

我已經發晒姣咁嗲佢
佢問我係咪想佢嘔，我又唔敢再逼佢。。

相絲

真係會嘔
除左轉既野我其他都玩

我男朋友都唔敢玩，但係第一次同佢去迪士尼既時候都係硬住頭皮同我玩(個時唔知佢驚玩呢啲)所以話溝女個陣咩都肯做，依家只會係下面等我玩，我愛我男朋友！

我同D朋友去OP都比人逼玩翻天覆地 過山車 海盜船
玩完都無乜事
迪士尼呢D都驚

你男朋友係0 你係1

渣架

你係？

鬼屋呢？

佢已經硬住頭皮陪我玩轉轉杯見佢流晒冷汗我唔敢求佢玩其他
咁你男朋友都幾好，好好珍惜佢

有啲人真係逼唔到嘅，同埋我逼佢好似唔係幾好。。

我係絲

呢個反而冇海洋公園嗰個咁驚
海洋公園嗰個弧度冇迪士尼嗰個咁大
但係冇乜安全戴冇嘢cool住感覺好似拋出去咁

相相到處留情

屌，咪屈

咁佢點去海洋公園

我死求佢萬聖節嗰陣陪我去玩鬼屋，佢應承咗

2185個零 call我

迪迪尼
海馬公園我真係驚，會唔坐

你根本就無男朋友

你想我自爆放同佢啲合照上嚟？

如果求你坐呢

好刺激喎
好想真係試吓俾佢拋出去

咁撚渣，飛左佢啦

呢個終於整好，上次去果時仲維修緊

海洋公園要自己一個入果啲鬼屋唔玩

點解，我真係試過自己一個入，好刺激

伴侶開口玩一次就ok，若果佢話again我就真係會say no

真心每個人都有佢自己驚既野 唔好迫人地接受 免得樂極生悲

咩嚟

又係你 話咁快又有男朋友

相相要幸福

啱呀 同我一齊

你無了

頭先又行返去toy story嗰邊
佢話肯陪我坐
點知指住話玩喱碌嘢屌佢

男人老🐶都驚機動遊戲 飛咗佢啦 小小事都做唔嚟

多謝

點呀你又想講啲咩

條仔邊到識

話你淫蕩, 享受比人flirt

有男朋友，冇同人flirt，咪屈我啦屌

我男朋友連space mountain都驚....

臭既不了

佢都驚好可愛

???????

我見到呢個post都即刻諗起呢個

同女去梗係坐小熊維尼車摸手手

真 咪屈相相

好彩有你喱個gay fd

我同男朋友坐嗰陣佢揸我pat pat

但可唔可以唔好再當我真係基

你自己講，冇屈你

唔好咁快畀人食咗隻豬仔

我都無話屈

即係真基

有可能佢有心臟病

入面咁黑，梗係玩刺激嘢

唔知呢

逃離大宅先黑做咩都唔知

唔好嚇我

咁撚垃圾！我果時同我條女連玩左九次仲要坐最後！

想睇你連玩九次

玩到第三次都麻目哂

玩唔到就玩唔到啦
逼人玩好過癮咩屌

邊撚到有逼

其實人地驚咪驚囉
好撚煩
驚都要標籤男女
去到對女性有著數既時候又話男女平等了

無不過你個個post都好似pm咁款
你之前啲post話無男朋友 突然間又爆個男朋友出黎 好得意

咩呀，我之前個post已經話有
你都有留言喎

頭先坐完